有冇人聽到佢最last嗰句講咩？

...

... 重點係點解聽完會面紅？🤔

試下唔好諗 熄咗佢唔該

我愛你

no but similar
Diu

決定cosplay thor

冇撳...驚柒親對眼..

本嚟想開但驚遲下比人周到
加密先

你連del好😓
屌del量力
第del扮好
見得太多啦 算鳩數啦下咪又del人
再講 好撚憎del嘅人
Del狗del先囉
根本乜都唔了解del啱
Del嚟搞？
講咁多我只係想表達
我真del人
唔係針對del諗嘢
不過算啦又點會明 之後又一堆唔明但嬲豬～
講笑咋～

夠鍾瞓覺...我少驚...希望起到身